每人派一百萬定要民主？

開始

每人派一百萬姐係等於無派過
正係派我一個我就話姐

lm

100m

100萬咪又係訓豬籠

派一百萬物價咪又係會跟住升

一百萬 移民

垃圾聞煮食得嫁 正路都要一百萬

只要支共一日存在，所謂民主都只會係假民主，我寧願要一百萬

一百萬 派間三房居屋就差唔多

100萬好多咩

話知你民唔民主，你有良好體制，我比返100萬你都仲得

揀民主
再全民投票派多一百萬

每人100萬

到時港元日元1:1

偽君子

一百萬都係假錢嚟

一萬好多人都仆住要啦

其實點解依家D 人要反政府？就係因為最基本既生活得唔到滿足

買唔起樓，想生仔都要諗過計過，物價越來越高

如果政府可以解決到每個人既基本需要，仲點會有人出黎要求民主？如果政府真係每人派一百萬，而呢一百萬能解決到以上需要，根本唔會有人仲同你講要民主。你派一百萬，但樓價升多五百萬，咁要果一百萬黎做咩？

依家我地係食物鏈最底層呀..

無民主派完俾你一定可以用其他方法拎返，睇而家贏蟈就知啦

到時通脹一個lunch 要二百蚊，層樓要五千萬

我畀番一百萬佢
叫佢趕數量應該有一百萬隻嘅150蝗蟲躝返支那

民主

每人派6千都夠做啦

派$4000已大把人狗衝

十年前就話一百萬有用姐,
依家呢個年代一百萬有咩用